#### Определение 
<strong>функция</strong> - это повторяющийся кусок кода, который <u>делает одно и то же</u> с разными входными данными. По сути функции - это строительные блоки программы. Как кубики Лего. То есть ваша цель - создать универсальные кирпичики, из которых потом можно будет создать программу. Исходя из этого можно выделить такие 

#### Правила создания функций:
1. Функция должна выполнять ОДНО осмысленное действие. 
2. Функция не должна работать с внешними переменными. 
3. Функция не должна быть длиннее 20 строк. 
4. Имя функции должно начинать с  глагола.

#### Аргументы функции
<strong>Аргументы функции</strong> - это данные, которые передаются ей для того, чтобы она сделали с ними то, что нужно. 
